蔚藍東岸一房其實買唔買得過？

幫手諗諗，今日抽籤...

買買買

支那五礦地產，疊埋心水市區新樓自住囉
投資就不了
地段又西，附近又百無

買得過，買樓抗通帳😂

睇清楚油塘規劃未, 個邊D工廠慢慢重建, 第日你個單位可能要面壁

收左5000張票 抽到先算

點面避呀？佢一房都向海，又有一房向避風塘

信連登仔話會樓爆嘅話就strong hold cash等過世，唔信連登仔嘅話就狗衝

優點：海景，東9龍，油塘站一落就過海，隔離越起可能越貴。
缺點：唔近地鐵，但我行過十分鐘左右，樓花期太長，你即供要比好大舊錢，浪費好多時間成本，健期又好似唔抵咁

買就買得過，開揚海景，開放，1,2房都叫抵買，房嘅間隔幾好

平過同區樓盤，則都唔錯，但係工廠地區
未來仲要等佢開發，住呢幾年等食塵
去黨鐵站商場街市都極唔方便，條路段好似行山咁

有結果未？

其實佢唔係全部向海
有開放式係向樓
同埋向東係望避風塘

連登仔日日話樓爆，實際買咗樓嘅都唔知有無1%

我都想知

我抽中左60幾，應該有樓簡

不了

10幾分鐘行去地鐵咪當健身，3家村個碼頭又夠臭，隔離又工廠

一房向海wo 點面壁呀 睇清楚位置先

好好彩10以內

咩時刻?

應該係，話中午，未放工未得閒問

佢好鳩
分時段 再分籌
啲內房係奇撚怪怪

不過我估你咩時段都有得揀

回幾%佣

你預返發展十幾年先方便

其實希望買到8球以下2房，希望有

話85

咁高

果個位坐船去西灣河好快

14:30

Dllm 3點 應該無得揀

12點半

屌油塘都話唔方便

1430: 籌number 200尾，我估應該冇哂1房

想請問一下，如果Agent幫手入飛留左距電話，自己要點check到排幾多

我aa話夜d先有結果

其實可以行高輝道，平路黎，但幾年後先入伙

樓花期咁長，你即供又無得高成數按揭

你個Aa?

佢話要睇developer俾幾多，同佢講左無80％唔買算

希望巴打你買到心儀

仲未公報佣on99

點解你地會買？你即供要比4成，再供3年，如果建期就更加唔洗考慮佢

無睇錯600萬內有幾個，應該爭崩頭

個避風塘空氣清身
嚟緊附近又大把工程
你諗你

大户買哂啦，想聽下其他人分析，600幾，4成連稅成三球幾，再等兩年半

佣本身係樓價1%?(通常）

即供一定要4成咩
出面銀行做7成按得唔得

新樓wo，基本 2 3%

正常2房2.5%左右 睇發展商

600萬樓下可以8成，你自己問清楚AA好D

係發展商個plan 即供要4成首期？
我好亂

樓花即供最多按六成

首期4成

好多人瀨野就係咁

係 你唔夠六成又想即供就要搵發展商一二按
但自己計好數頂唔頂到去2023收樓先轉按

都想請教下 ，我見佢寫建期臨約後360日內付清餘款可有2%回贈，建期唔係收樓前3個月先去到銀行做按揭找尾數？個樓花期到2023先收樓🙏

定一有臨約其實就可以搵銀行借？

個agent 係咁話3成首期得
發展商一二按頭兩年都p-2.5% 但優惠少2%

咪撚信aa到時供唔到你自己受

所以我覺得買唔過，我有三球，大把選擇，重即時收樓

點解唔揀佢？

你就好啦咁多本錢，加少少都買到啲野

屌 好撚嬲

10分鐘行到油塘其實都好方便

就算係得，都係發展商高息

有3球唔買大圍？

上斜喎

All in 1橦

都話行高輝道，點解好似無人識行咁

唔得啦，7球一房，三球邊夠

黑撚到危險過南昌站

AA有無叫你照去？

油麗邨更好

鬼唔撚知

三球點會買唔到一房

比4成呀，連埋稅

如果你話10分鐘行到去地鐵站 好多地方都得 唔好為J而J啦

抽到二百頭係咪唔駛諗一房鳥

有無咁誇張呀，長遠會變哂樓嫁啦

個景係幾正既

你有冇去睇過？
三年後收樓我唔覺得會有大改善
要變都等10年

我有實地睇過，係真係贏過景，600幾，東9龍油塘海景係幾好，但樓花期太長

三年後水泥廠可能關閉就好好多

個景睇你買咩

要景靚18000呎以上
你睇個座向有冇俾人阻住

同埋你唔好計個避風塘當海

有冇話水泥廠幾時搬

有

係，少塵就好

樓上幾個係咁講話唔抵買
我覺得唔使諗咁多
岩自己心水又揀到咪去馬

當未來康城咁羅
始終都叫做屋苑。。又有海景

你買完單聲啲一房賣成點，諗緊出唔出去

好

咁交通一定好過康城既

拎個最屎的講
宜到維港海景 又有船又有車
係差在遠過mtr 遲下會重建
不過重建都好 帶旺個區
利申：已買柏傲莊 幫老豆老母抽一房

到你喇

未埋到去，等緊

應該會賣剩...

打算買一座?

5座2房

咪撚去啦，果位又吊腳又唔方便，除非揸車

我100頭 aa都預得翻細一房

B 組第12XX，想買兩房應該都冇機會

如果淨返2萬一呎你買唔買

aim 1000內 梗廚

如果上到高層同柏傲莊差唔多呎價

柏傲莊抽足咁多輪未試過有份揀樓

咁又係

其實第二輪尾都有機1000內2房
不過要即供價

即供我不了，呢個盤仲要咁長樓花

柏傲莊可以接受

同埋清得咁快 第時都好難蟹

跌條春咩 三鐵 你跌大陸人全面進場啦

有無巴打知依家既銷售情況

第一rd頭30個入左去抽

一房清晒未？

Gogogo

無人要

未清晒，但真心唔樂觀
2房L 9 8 7 樓都賣晒

c房 仲有冇

有冇3座果度，3點 Rip

想要5B 但12xx，所以我冇去

行到行唔到埋去

即係依家都淨係排緊12點既人

想知第3座G

係

咁唔去了

知唔知T3 G仲有無剩

咁死得啦，要企

C D 室呢

T3D 呢

1房好似去得好快

叫到幾多號

揀到幾點

無聽錯仲係12點batch

12點就去哂一房

5座L G室，巴打幫影下
叫到幾號？

賣晒啦呢兩柱

叫到九十幾

E家叫到幾號？仲剩咩單位？？

安排勁差

上唔撚到去

即係樓價幾多%？

好似未公佈

暫時當2.25%

買左既就唔會想樓爆啦

安排勁亂，仲做緊2點半個水
同一房賣曬咁濟

屌五礦，混亂到，同個客一齊屌發展商

剩返3H

3h傻既都知無海景

買左間3D 做孝子

有無人upload下個去貨表？

現場好混亂。。等簽約都等左2個鐘 cls

我諗地下仲有好多人等梗㕸上去

簡樓都咁
收樓後五礦應該仲亂
執漏應該催十幾次都未必有人理

十分鐘前有三四十人等緊lift

x2

好正，自住正

好羨慕

樓花期好長，又做唔到高成數

賣剩咁多

唉，上到去冇曬一房

你幾號？

明明下年就跌3-4成，點解賣得咁快

做唔到高成數？你講借6以上？

跌3-4% 都大把人買啦
3-4 成我買多間啦

係，除非你健期付費

其實唔明，做建期要2023收樓前先借到，
但佢E1建期又有個臨約後一年付清可享2%回贈，
簽完一年付清點解唔即供

冇曬 剩返d垃圾3房

無景仲要唔平，搵鬼買咩

越大越貴 仲要垃圾景

3 房呢口價 不如買sea to sky 海景

好似剩賣左2間定3間

佢地收發展商幾多%？知唔知御海灣同帝御星濤，本木分別收發展商幾多%？

300幾

最後有冇執返間開放式

冇...

I know that feel bro

我等到100已經走左
淨返啲豬頭骨

3點幾去4點幾就閃左
D一房去得好快

我都係

叫做無浪費咁多時間
下一張價單又加價

下張價單已經唔關我事，除非佢係減價推貨做冧市

就樓爆

黑廁，不了

樓下全部石矢廠
一早六點石矢車自動叫你起身

可以擔保幾多年？

新例之下 仍然係細單位最搶手